ukulele F chord 問題

我盡曬力 無論隻手指點灣都實掂到其餘2餘線
有係巴絲可以指教吓究竟點按
係唔係我應該買大啲部ukulele 會好啲

首先剪指甲先

玩樂器唔剪指甲

以經好乾淨 見曬肉

剪咗架la 以經同啲肉對稱

會唔會因為支ukulele 太細

好似張圖咁拱起啲手指最頂個關節再試下
利申 唔識彈ukulele

剪唔夠， 要見肉。